好撚掛住台灣啲嘢食呀屌

無論香港啲台式料理幾好食都好
都冇喺台灣食嗰種Feel
同埋好撚掛住台灣啲便利店呀
屌你老母支那肺炎

每年都會去台灣幾次，今年無得去周身唔自在
好掛住台灣D零食

每次去台灣每日都飲兩三盒嘢飲
之前有FD仲癲到買咗成喼comebuy番香港

要啦咩都想買成箱，點都唔夠
仲有台灣D麵，台灣D鞋又平，夜市d野食，日用品
我仲有少少日用品用完就無，之後唔知買咩用好
7仔換d野又實用又平又正，加錢換完仲會再比印花你

唉 都唔知幾時先有得再去
好掛住柯仔煎呀

我諗下年都未必得
我好掛住臭豆腐同胡椒餅同鹽水雞同肉圓同碗粿同肉粽同四神湯同大雞排同冬瓜茶

去阿元來了止住咳先

揾日去試吓先
衰就衰在住大西北唔係咁就腳

人地班台灣人不知幾憎香港人
你地就奶晒人鞋底咁

無可否認香港人去到咩國家都好乞人憎
去到人地國家大吵大鬧
你估人地韓國日本唔憎你地啲香港人咩
但係只要你對人哋好 人哋都會對番你好
上年6月尾去咗台北Grad Trip
有日撘的士 個司機大哥好主動咁去關心香港
佢好主動問林奠係咪真係咁仆街
之後佢仲同番我地講番台灣依家嘅困境
電視台藍綠陣營 話好驚韓國魚做到總統
我自己嘅原則係去到人地國家就去跟番人地國家嗰一套
尊重番人地國家 咁樣人哋都會對番你好